有無人已經原諒左宋雨琦

吊奶星 idle新mv正到crazy
果然成隊人都好正
idle一個都不能少
希望你地唯5自重
唔好再千方百計拆散我地6人6色idle

熙琦兄妹好能正

你幾時比人禁言

哇又想剝削言論自由

收皮啦！個西又藍又紅！

你做咩咁惡鬧人

唔爭在原諒埋牙笠

無嬲過佢
佢我bb

咪亂講

佢快啲去4

今鋪真係唔撐你 護旗手落地獄啦

樓豬生仔冇屎忽。

冇嬲佢好耐啦

賓應該係淺藍先會咁快原諒佢

我當住盧卡斯面做愛雨琦

我深藍

blocked

係

我愛雨琦美延兩個老婆❤

irene?

Irene係我愛的其中一個

小娟又係唱撚曬首歌==
佢真係好撚自私